連登風向：唔撚準再提大遊行，只可以十八區開花 Trump:香港示威少左好多人，準備自行解決

有請民陣申請大遊行

有請眾連登仔發揮智慧商討對策

出嚟呀 今日三點呀

星期日 五區開花
香港人自救

遊行都唔緊要 但行完真係要走(特別係勇武)
政總比狗玩到熟曬 不宜陣地

不嬲都話遊行完十八區開花

連登風向係休息 唔好拆野 唔好獅鳥 得選舉同人權法過

屌你又引戰

你無份被人拉就口響

等*

事實上, 勇武未停過, 不斷升級

結果, Donald Trump依然認為香港示威has toned down a lot

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

開花拉得仲多人

應該一有遊行地鐵就封站
你想多人都難喎
除非香港人會早到
但依個仲難過打倒共產黨

事實上人數明顯有弱左啦，行動宣傳不足導致

勇武升級

但總人數滅少咗

林鄭近乎成功

一大堆休息撚可能係三毛
依家仲話唔可以快速反應, 要休息至少五日 (比時間黑警部署定藍絲做假新聞?)

日程表亂到仆街 行動po永遠沉底 加上唔集中嘅話根本好多老弱係冇乜參與空間

照你咁講法 一大堆開花撚可能係三毛啦

侵曲線叫多d香港人出嚟,同埋要升級

行動太多根本分散哂人數，集中返每日一個仲好

最可怕係大家驚咗黨鐵關站，而唔出黎

推

留名

［行動］［共識已達］10月20日反赤納粹2.0之五區集會！

唔該一定要搞反赤納粹遊行/集會先

核心問題係最近活動太密太多
連住黎之餘同一日仲要有幾個活動
事前宣傳又唔夠點聚到人阿？
不過唔緊要 從今日起好好地做返文宣同計劃就得

唔係風向話唔大遊行所以少人
係大遊行多人唔到先十八區開花

上次港島大遊行發生咩事
你答我！

行動po永遠沉底就知一定唔會計劃到

應該大家有一個共識
就係和理非大遊行期間
真係和理非嘅
啲勇武只係負責維持秩序
同埋打狗打臥底
一有人玩陣地就即刻拉開佢唔使解釋咁多
係好似好獨裁咁但係成盤散沙咁唯有用一次呢一種方法
就係要make noise
但係一定要提早起唔到身都要改變自己你唔改變自己就冇辦法改變香港
咁又有多人話朝頭早會比人哋block晒啲路唔俾行入去又要送頭
咁大家要有一個共識人多就夠要準時唔准遲到
又係嗰句可能覺得好獨裁
文宣一定要講
要救香港保護自己
首先改變自己早起
但係冇辦法要做一次咁嘅活動大家守一次規啦都係一次姐
但而家港鐵咁樣
個地方暫時唔適宜喺銅鑼灣灣仔嗰邊
應該係返九龍
九龍先至係中心無論新界定香港嗰邊嘅人都可以方便走到

開花拉嘅人咪仲多

trump 賣港啦屌仲要證明比佢睇香港多人抗議
佢根本唔撚care

1006港島遊行

無不反對通知書

又作野
有人講=\=大風向

有冇都封鐵架啦 咪on9

休息拉得最少

問題已解決 各有各做 和理非出黎行 黑警驅散咪走 冇gear 最多話非法集結 坐48 冇證據出返黎
勇武就自己秘密行動

狗仔又想放風喇

理性討論，遊行人數少左既原因:

1。政府利用黑警不斷打壓，違憲唔批不反對通知書，聯同律政司濫捕濫告，阻嚇上街市民
2。政府用臥底制造混亂，縱火，破壞商店，破壞地鐵，抹黑示威者，亦有真心膠跟隨臥底做法，令運動變質，導致市民割蓆，百萬人上街不再
3。港豬見政府撤回讓步，收貨離場

仲有一唔同意見郁D就鬧人帶風向同三毛

唔好獅鳥要和平 結果比狗拉鳩埋 大愛左膠必須死

建議勇武去其他地方/附近（如黨鐵/議員辦事處/議員屋企）裝修

今日見！！

我要大遊艇

開花係鳩拉咋 唔好比數字呃到

同埋休息係講休一日
但呢班分化撚就講到休到2047咁

唔明點解次次都要人18區
民陣請吹大雞

不分化 各自爬山

咁你講曬啦

解決唔到過海呢個問題 搞唔到多次大遊行

早啲去咪又喺早啲封，對佢封站無影響

我都發現

呢個要改善

咁真係啵 開花 前線返曬屋企佢就鳩拉街坊 大肚婆都拉啦

推，比以往更需要大型群眾運動

突破盲腸
少少野就上綱上線一係真心傻仔一係就三毛

不過照連登logic講野唔啱聽就一定係三毛

封再講啦 你下下都斬腳趾避沙蟲以後唔洗大遊行啦

改善到唔好一唔同意見就屌鳩人三毛同風向撚先啦
一黎就屌屌屌 乜柒都討論唔到

明明早幾日平日都唔比人抖下 人地可能仲要返工返學 星期六日咪出黎囉 咪一日失敗論啦

救命唔想以後瞓唔到
100%預言！被報夢！原來關自己人事！！

我見到連登風向跟著再上twitter 見到trump 講野我真係燥左
唔好再留係溫層啦屌

佢係咪都鳩拉架啦 根本唔關開唔開花事

跟住最大聲嘅 就係屌話風向係要休息個班人

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

不嬲都話要一次大型和理非係冇乜事發生㗎啦
但大家唔肯咋嘛

開花咪又係拉 谷大遊行喇

一係好似上次85咁
6區集會！
人數加埋都得架
唔一定要同一區

傻啦 你連登開po講 一係就永遠都唔會推得起 一係就比人屌到開花

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

推到民陣再吹雞

我唔敢講係咪真係理性過人但係好肯定唔同意見嘅就係三毛帶風向

我覺得大遊行好d

整返個兩島遊行

真心一黎就屌班人搞到個氣氛好差

但呢班手足想同你地講 知道你地好急好嬲但試下唔好搵其他手足發洩

其實準時行完準時走 係唔會出事

推呀 做野喇

連登仔: 邊個再提集中港島就係害手足

大遊行後再返自己區開花或者集會，大遊行期間勇武要停一停先，呢個係理想中既方法

true

推呀

真係要大遊行
要出一定出到

10.1片地開花已經無人留意銅鑼灣遊行啦
侵真係講得無錯喎

上次港島 發夢我遲左3個字先行 行到去中環先4點
仲有車走
唔會去到好worse
咁中間實有狗去挑釁我地
又舉黑旗唔想我地繼續行
但係咁早同埋多人佢地係唔敢做d咩
論準時的重要性

次次大遊行都拉好多
唔想又被黑警濫捕去填殺左人既數

遊行同18區冇抵觸

唔想跨區遊行就自己18區搞，分散警力

唔止連登
街邊連儂牆同公海活動資訊都少咗
同前幾次百萬級遊行真係好大對比
係時候重回正軌啦香港人

大遊行要有共識
唔好帶gear

明明只係叫勇武休息一陣
點解會變咗成場運動永久休息
靠屈好好玩?

[緊急極重要] [民陣要幫手] 和理勇武遊行策略

可以睇下呢個嗎

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

Push

現在連不反都唔申請 其實應一直申請 起碼會多個媒體會報 咁先易聚人 唔好下下叫民陣申 試下軍師們三四個去申 要糾察再協調 佢比你嘅 行完（唔洗真係完全完咗，你一點起未五點就轉）勇武轉場再做野 以快閃型式 以各政府機關 党鐵 紅店這次第做 不要與黑警直接開拖
行緊和理非行遠未走 唔好當場同狗對罵 返屋企做街坊 保護勇武退場

在不義政權倒下前 你始終都要同佢玩制度 正如被人捉要請律師 要上庭 但就係一方面要用盡 一方面要在制度外玩

pish

其實行緊黃背心後路...

不過係連登唔講得,和理非做乜都是錯的

呢個表清楚好多
3點見!!!

次次冇不反都出去,唔覺得有心出封鐵狗截路係大問題

推返嘢

有無英文好既巴打 可以打段野俾trump 講關於 遊行減少既原因
1）警方多數發出反對通知書 剝削遊行上街既自由
2）黨鐵配合政府提早停止服務 令大量市民因交通問題要提早回家
暫時諗到咁多 集思廣益

從來無人道地處理過呀 屌你老母

事實係因為咁而人數減少左，邊度有屈？

上左兩年reddit 現在支持香港情勢係無見過

出又出唔到
出緊就比狗咬幾下 啲人就唔出
出左又走唔到
點搞先

同HKVDC呢條臭閪講野都哂自己時間

休息啦。香港搞咩抗爭。幫一班豬爭取做咩？

集中撚又出黎害人929 106係唔係大遊行呀？
講到人唔比你搞咁，宜家係狗同黨鐵要玩鳩你呀

民陣做咩失咗蹤

休息撚呢個term幾時先出?
係10月5-6號左右
但人數減少係九月底已經開始
有好幾個原因:
1）冇不反
2）封黨鐵
3）宣傳不足
4）行動太散(928 929 101連續三場真係on9)
5）冇泛民同民陣吹雞
6）唔講明和理非主場自然少人

同埋咁點解會有風向叫休息?
就係因為裝修獅鳥衝到好多人頂唔順
你可以屌柒佢地左膠但事實係咁
唔撚理人意見死捧勇武只會漸漸遠離群眾

民陣

push

Hello 929有無事發生？知唔知銅鑼灣聚咗幾耐放咗煙？瞓咗幾耐？呢幾次有無出？

[遊行新方式]會師

929 106

無不反對通知書

所以個前設都係要狗批準囉
唔好講到主導權喺連登仔到啦
姐係狗唔比，你地都係FF鳩噏

明明外國有提示要多個大遊行
反而個個話要18區

香港人反抗，唔係只係個口號，係要實踐。

不反應該打後都無
黨鐵更加唔洗講，所以我較支持開花
行動可以集中啲，宣傳就易好多
民陣吹乜都無用，因為要封鐵去唔到，而且好大機會反對
無不反就無可能講明和理非，好似上次港島嘩

來源？ 講咩都得
我話由六月開始有班叫不停休息 所以依家開始無人lu

Fced

根本係文宣太少 日程太多太亂 成日突發改動叫人點跟

而家係侵跪地 ⋯ 其實多唔多人 集唔集中 已經唔係原因

其實18區開花都拉唔少，而家可以話行過唔順佢心意就拉

外國人睇野好簡單，就係規模

我明有難度，但就算班狗玩野，和理非無gear都相對易走，查車都唔驚

啱呀自己加鹽加醋帶風向

叫左連仔置頂行動post好多次都唔理

係政府唔肯 唔係市民唔肯 唔好顛倒是非好無

侵一直想簽架，協議係佢連任選舉工程，係支那一直拖

一堆帶風post
但置頂咩post 先得
好難定既

915冇不反都幾十萬人出
黨鐵封唔會一開始就由中環封到天后
封其實只係不利走唔係不利進

民陣吹唔會冇用
最緊要冇不反要有人敢繼續揹個遊行
或者可以申請好似928類型集會玩流水式

成q日行動post
但行動就炒埋一碟
成日上連登既人都跟唔到
無上個d?

外國人其實唔會好留意香港，
亦唔會好似我哋咁不停追post。
佢哋關心嘅只係一張有好多人的遊行相，
所以如果計外國戰線嚟講，
集中力量一定係最好。

和理非遊行，
完咗先返屋企攞gear勇武。

成日話大型和理非遊行 唔想唔想搞 係政府用盡手段迫你搞唔成 我相信民意仲係到 但就係要諗下轉下其他形式既抗爭

你點樣令d和理非肯冒住走唔到嘅風險出嚟大遊行先？

上連登睇post出

我今日都唔信中共有重大讓步 開放市場？ 知識產權？ 講笑 最多都係再買多點產品 搞到咁你美商仲要申個頭入去 我保證 出唔返黎 侵想連任 同大家講佢有做好多野 想有成積表。如果在補貼 開放市場 知識產權 無重大讓步都簽 美國2025做硬老二

點解和理非一定要遊行？ 成日叫勇武去遊行 點解唔叫和理非去勇武？

供求失衡wo 大佬

尖沙咀見

因為有包伏囉？你估勇武唔使付出代價

美國都要做老二

其實係要令到遊行集會的時間越長越安全
其實大部份人真係好驚死架
純想出黎遊行下表下態
先唔講200萬人有不反對通知書到12點
上次民陣金鐘個集會6-9都捱唔到要提早結束
希望勇武手足唔好太快做野（堵路、火魔法、裝修）
好多人係會睇定一兩個鐘先再出黎
同埋TG又好，活動post都好，希望唔好成日咁高調講要裝修邊度，點準備魔法
會嚇怕好多人

和理非都有代價
應該係

大遊行please

民陣又去左邊

勇武從來都唔多 仲未計有一班係發完夢要去旅行散心

咁即然遊行可以做個勢 何樂而不為

其實民陣搞一定唔批
提議一個小組織搞
例如銀髮族or之前搞過遮打集會嘅組織
黑警見小遊行可能會批
之後三百萬人出嚟

唔批遊行，黨鐵瘋狂停，黑警又係出口捉人⋯⋯可以點多人法，侵都On 99

供求唔平衡 呢個就係問題

衝個啲無包袱？唔駛付出代價就贏共匪咁筍？
下下靠班童子軍？學人叫時代革命？

出路係攬炒 無然後 唔係咩浴火重生 先係最有機會
一大把傻仔當攬炒係手段去逼政府 結果人家就攬未攬 就即刻縮
人係求生 唔係求死 但只要對方準確留兩條路 一條是真攬炒 無然後 新疆營，另一條是溫水煮蛙，慢慢來，啲人都係跳溫水希望無咁快唔到自己，或者可以再圖謀重新黎過。
當日69 612 616點解成功 就係 得一條路 一係死一係生 ，我自問69已當最後一次，但現在又多返條，個個都捨難取易。人之常情，無怪過任何人，我亦都怕死。

對trump來說, 遊行人數少左, 等同於果 200萬人已同勇武割蓆, 香港形勢舒緩, 事件已經平適。

其實見真係想攬炒既人唔多
因為好多人仲有好多幻想

「重返工返學？ 要全職抗爭，要24小時mon連燈，我出完post三個鐘後要出到黎，出唔到就屌你地班休息撚 」

你看看在體育 影視 資訊科技界 有幾多中國資金先得
NBA 暴雪事件可見一斑 呢個侵佔速度只會幾何級咁上。 到時就係老美求返中共。

民陣唔該幫幫手

訓左成個世紀？
先唔批不反對，封黨鐵站，搭巴士就roadblock你
2點開始1:30就拉人，就算俾你行到就2:30放tg

要黎多次大型遊行，目標係夠20萬人啊

幾何級印錢咩 大佬唔好咁痴線啦

講真根本係藉口

事實Donald Trump 想傾得成個deal無論香港係咪開埋真槍佢都話tune down架啦

多謝休息撚

唔會去港島遊行

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

咪係, 發生咗嗰啲人權問題都未解決

好聽唔聽 聽侵講野

佢講野不嬲係活於自己世界，根本唔洗咁上心

之前佢夠暴徒前暴徒後啦

咪侵侵突然做左自己友要聽佢講 我都唔知邊想帶風

隔離post都識講侵話支國係好朋友唔可信
點解呢度侵一話遊行少左人又唔當佢9up緊

其實呢場運動一開始會受到國際關注,好大程度上都係因為二百萬人示威遊行,可見人數確實係有一定嘅影響力。幫中資企業嘅店舖新裝修只係為咗打擊對方經濟，增加對方維穩資金投入嘅負擔， 唔係主線任務。

而我認為依家香港人嘅首要任務係增加外國文宣，同埋集中大型示威遊行， 因為反抗聲音一旦細咗，冇曬新聞，外國人就會以為香港已經局勢穩定， 問題已經得到解決 (呢個真係一個好現實嘅問題，唔會有人無啦啦咁得閒走去關心其他國家一場小型嘅示威同紛爭，更何況冇乜資訊，乜嘢都唔知，更加唔會去為咗其他國家嘅人發聲)， 縱使我哋呢場運動真係有好多犧牲，存在好嚴重嘅人權及政治問題， 喺中共嘅強權壓迫底下，外國即使想調查都係舉步為艱。

所以一定要集中一個地區進行大型示威抗爭，唔可以遍地開花，因為人流分散咗記者影唔到，黑警亂咁捉人殺人救得返嘅機率都低咗好多，而且我哋嘅皇牌係外國嘅支援， 其他國家要攞正牌 介入其他地區嘅政治衝突，必定需要一個充分有力嘅理由去說服該國人民，而且呢個理由仲要好大程度上可以凌駕其他國家對利益嘅關注。

所以我只可以講，如果大家想贏嘅話，麻煩捱多一個星期，集中大型遊行，幾忙都抽啲時間， 大家三個月嘅時間都肯走出嚟抗爭，又何妨捱多七日?

呢場運動贏咗，受益嘅係全香港人，大家都唔使擔心畀人清算，死咗嘅人可以沉冤得雪，我哋可以重奪人權，自由，同民主。 但係我哋輸咗受益嘅就會係 港共政權同埋嗰班壟斷社會資源嘅有錢人， 大部分香港人都未能夠享受香港經濟發展嘅經濟成果， 而家連僅有嘅基本權利都冇埋，由蟻民變做奴隸，唔通你又樂意咩?

出泥呀!!!!!
大家再咁散沙法 淋病中共就贏架喇
唔好放棄呀!!!!

驚輸，同對自己無信心既心態

突然上左台面
之前又話侵侵無幫過手
突然間又重視侵侵tweet
仲要自己解讀埋

大家對Trump唔駛過度反應
成日口講同做嘅嘢兩回事
仲有Trump同國會係分開嘅
不過現階段我都認為需要遊行為人權法案集氣
之前我都有提過再去美領，大家點睇？
我覺得遊行需要照申請不反
就算唔批都好，都會有媒體報，都有好多人照出嚟

大遊行應該改係九龍舉行,因為港島條線真係好撚伏

帶風想和平遊行姐

自行解決有陣雨革味

可以雙管齊下，遊行時段同地區唔好有任何衝突，散場都唔好就地開花，番番去自己區先，然後再做自己想做ge野

大遊行

九龍快閃民陣和你非遊行
有冇得諗
民陣做野

上次777答問大會可見 八成黃 但入面真話唔意炒嘅 未得幾個，個個認為政府跪就得，你看張建宗一句話狗都唔比就知邊個指揮香港，上面呀。本來就係一國一制同香港有實際自治兩條路，個個都幻想一國兩制，回到之前，要咩重新。但同時香港如自治，大家其實又知否環境唔會變好？除咗民主自由有保障外？所有嘅貧富不均依舊出現？香港本身的問題都會存在，地產霸權，偏幫商界等等。
真面贏 就係攬炒 無然後 把香港踢下神壇

推！！！

推呀！

要個集氣大遊行！

侵侵：特朗普：「我們討論過香港，我認為中國在香港取得巨大進展，我一直也在關注，事實上我告訴副總理（劉鶴）示威活動已大幅緩和，跟數月前最初的日子相比，那時我看到有很多人，現在少了很多，我們討論了這個問題，我認為這會自行解決，這個（貿易）協議對香港民眾來說是很好的協議，我認為對香港來說是非常積極的事情。」

開花 係外國眼中 會比較少人

集中維園再行多一次一百萬先？

又話會一直申請
依家唔知去撚左邊

推 今日三點tst

民陣吹雞啊！！！

仲有互屌

屌夠未 屌完大家做翻野ok

啱，做實事啊

其實開花/遊行/集會可唔可以朝早搞
對比612同其他夜晚行動嘅日子
朝早真係會好好多
特別係朝早6點~8點搞，
對家封鐵封路嘅嘅話
可以自動三罷埋
此外仲會有更多記者鏡頭
可以影撚住班死黑驚嘅罪證
612可以一早就聚到咁多人
相信往後嘅每一日都一定得

前線願意為你擋子彈
大家願意早啲起身出黎一齊18區開花嗎

我作一個預測 預測是有前題 就係美國跪。
看看各大電影界 傳播界 遊戲界 入面有多少中國資金再說吧 看下電影 看下機場 現在有幾多普通話 簡體字
美國一跪 放過華為5G 全球通訊則在中國手上
永遠都不要輕視敵人

事實銅鑼灣出發灣仔已經出tg
d人仲黎緊已經驅散
之後仲係天后包抄

你係美國佬契弟？
咩都要睇人頭
而家邊個先真正抗爭緊呀？
我地香港人呀
on9

美領？

問題就是大家想要d咩 新加坡定台灣
我諗大部分人都係新加坡

遊行同時開花？警力集中邊一面就另一邊大搞。

要呀！
要個大遊行，唔係比正苦睇
係比外媒睇！

和理非大遊行作用就喺呢度 唔到你唔認

因為咁佢傾成咗首階段deal

大佬你輕視美國阿
你睇睇美國先啦
算啦
你睇中國內部問題算啦
淨係地方負債都知咩事啦
大把野根本中國傾國之力都唔夠美國玩

問題係如何做到多次大遊行，做到我絕對支持

遊行既話全和理非
民陣申請先出現

勇武留番18區開花

[Sir this way] 美國幫我地咁多 人權法集會冇人去?

有人話大遊行多餘 18區先有用 我係唔同意

大遊行有用，開花都有用，兩樣都要做

有啊
撚唔知會驚走唔到咩
咁都要出㗎啦
如果開花冇用咁我想問開黎做咩?

個個都話送頭

你似係唔知和平企咗3分鐘乜都無做就食蛋
點樣大型和理非無乜事發生
開花無用就唔會緊急法蒙面法
點為之無用？

班友無諗住自救
無諗過人權法之後要點行
留名美軍介入香港警民衝突

開花拉仲多人?
你返屋企數下手指先啦kai子 數都唔撚識計?
宣布會蒙面法當晚 多區開花既被補人數係零
再睇返第二日港島遊行被補人數

818又落雨又大你出老解都咁多人出黎
只要各路人馬吹大雞,講明唔衝純和理非
其實好多和理非都夠膽出

同埋點解915會咁多人
係因為前一星期日日商場唱榮光聚到人心
加埋有口號叫915東角見變咗流動文宣
呢d前期工作其實好重要
可惜連登仔覺得施唔到壓嘅行動就係垃圾

一來有d 風向係咁講大遊行冇用唔好再行
二來民陣到底有冇再係咁申請不反都係個迷，個個都話依家唔批，咁其實係申請左幾次唔批之後放棄左定點
同埋正同你講依家d 活動好多好急，有d 兩三日前先知，我地呢d 重度social media 使用者就知者，其他人真係未必知，然後發現唔係咁多人知既時候有班淆底和理非就唔敢出黎

侵侵比緊提示..

侵侵：特朗普：「我們討論過香港，我認為中國在香港取得巨大進展，我一直也在關注，事實上我告訴副總理（劉鶴）示威活動已大幅緩和，跟數月前最初的日子相比，那時我看到有很多人，現在少了很多，我們討論了這個問題，我認為這會自行解決，這個（貿易）協議對香港民眾來說是很好的協議，我認為對香港來說是非常積極的事情。」

我哋來一個集氣大遊行！
請民陣💪🏻

我有時候覺得
如果本著手足俾人拉
而不加思考咁係咁衝
並唔係一個好方法

係咁㗎啦
但跟本開花係文宣上唔會咁大回響

有冇辦法叫到18區巴絲將人潮相影晒出嚟，跟住合體去咗文宣？

垃圾香港人有撚人出咩，個個自私撚，戴個口罩都淆底

Psuh

真正既和理非大遊行
唔帶裝，行完就散
唔去政總立法會

侵侵不嬲出開口術架啦，你第一日睇國際新聞呀

和理非遊行，勇武各區開花好過啦

咁central 星期五都flash遊行到啦
開花文宣上冇用囉
大型遊行-> Thousands march against government
開花 -> minor protests erupt across city
就係呢個分別囉

其實有冇考慮過完咗區議會選舉先幫辦事處裝修

其實你啱 分散開花仲容易追查到 出多幾次就夠資料鎖定你 唔知點拆好
同埋好多人見分區少人唔多安全唔夠膽出

[重要][重要][重要] 不自殺聲明 No suicide statement

推

遊係要行
但唔使太在意trump廢話

第一 我都話前題美國跪
二戰時 若法國傾全國之力 應唔會咁大件事。

美國無內部問題？侵要玩，成個聯邦政府就可停頓，美國財政赤字今年七月已八千幾億。
除非去到熱戰層面，美國若今次談判不是大手贏，那恐怕第一之位要讓比人了。

佢攪掂左拜登 wfc .... 仲要係中共幫左佢手 ⋯

竟然有人咁上心佢要唔理既，大把藉口可以用

侵要玩 咁咪第二個前提囉

我比埋第三個啦 美國氫彈自爆 自動收皮

USA！USA！USA！美國國旗！
幫下手推啦 想唔想贏？

班狗次次封地鐵 邊有可能咁多人

你瞓咗幾耐？為引戰？

推乜鳩 點去呀
集中港島就算去咗又走唔到 走到嘅又要棄gear

不過而家正常狗狗一早喺東角道等你
起步時間前出催淚彈

和理非係港島遊行
勇武去其他區開花

遊行有價值，絕對有更高感染力，唔可以放棄。更加唔可以係遊行嗰日分散啲人。
大家唔可以逃避，要做嘅係諗方法做到少被捕。和理非嘅行動對更加多嘅創意。

所以重點係美國唔應該跪亦無需要跪，但侵想連任呀，通俄，烏克蘭，你種種事不難看出佢為連任好多總統唔會做嘅野佢都做咗，破壞好多價值你又有無看到？
其實香港政府一樣可以同中央談條件，林鄭走出黎話接受要求，立法會重開後馬上推政改，中央唔通殺咗佢？ 又話佢行出黎話唔做，唔通解放軍殺咗佢？但佢係想做落去，唔係令香港變好，聽中央話就可以。

所以中美貿易戰 除非美方大手贏 不然都係放過了中共 好快佢就會爬頭。但侵為連任 會否出賣美國利益呢？

入出新屋嶺出唔返嚟點計

721
811
831
101

仲有禮拜一8:30 HKDI

[廣傳]HKDI同學就陳彥霖同學一事作出聲明

off topic想話真係同隔離post講嘅一樣，活動多而且宣傳時間少
18區開花本身個idea唔錯，但其實某啲區唔夠人
例如東涌個所謂公海成班口頭勇武，行動前夕admin仲會玩膠扮有暗號想撚mon po狗，一有哨兵見到差館有車出就全世界散水
可能主要因為個group係FB啲外圍街坊同區組織開，成鳩日淨係諗住血債票償，郁啲就R人去幫手區選應該開過個唔係組織搞嘅公海

之前玩法係 遊行 set deadline 勇武
一直都好smooth

和平遊行某程度上係一定要做

出過街遊行未？
根本就走唔到散唔到
返到自己個區好多時都已經十點幾十一點
仲要好多人未返到
根本就集唔到人開花

區議會選舉 >本土派/泛民大勝>外國會以為香港人贏左 佢地唔知區議會係廢 同佢地唔知點解示威人數少左一樣 區議會一定要搞 政府取消佢仲好 咁又多個機會重獲國際關注

就係你班人剩係諗開花
當日港島係好撚多和理非 有bb 有阿伯阿婆
一日到黑剩係講圍捕 18區開花唔圍捕？
你18區開花剩係同狗打 報紙都只會報你同狗打
遊行先會話到俾人聽你要既野

點解唔可以遊行完再打呢？

Trump出晒口術要你地大遊行啊

我覺得係政府唔想俾人再大遊行
所以叫人上連登帶風向

Trump認証，踢爆晒班吹休息mode係五毛狗

Pish

認同 等突然打陣地 狗跟本唔會tg

比較撐TST大遊行

大遊行比世界睇
開花只能預開打
港島過海無退路
無大台無人計數
有冇得自己吹個數?

電視睇唔到 唔代表現場無

休息本身係正常 但至從提出後 就整亂曬每星期既行動 成日都有d即慶既講出黎 家陣唔係同個fd講今晚食唔食飯呀

我知 我睇開左媒 日日吊侵侵 玩爛民主制度 但又點
侵侵唔會自爆稼啵 佢越極權 美國就會越好 直到佢做唔到make us great again

真心，一定要一場大型和理非遊行，先顯示到我地既決心同不互割既心

又黎二元垃圾POST,唔大遊行就少左好多人?
101除左港島夠冇大遊行啦
結果新聞頭版係咩?

Trump 成日都係咁出賣香港人架啦

而家係Trump話香港示威少左好多人

唔知邊撚個話休息休息

2樣都搞, 但要分區, 推

唔分和勇 唔分地點

on9
兩點開始遊，五點散，夜晚番唔到自己區?
唔玩陣地根本可行

咁你個標題做乜撚野?
同佢講野根本唔撚關事
咩唔撚準再提大遊行
要出黎既黎黎去去都係果班人
遊唔遊行都係咁多人
而且818之後根本冇不反既遊行根本數唔到人數
關個方式咩事?

推 要夠人數俾外國睇件事我地完

未完

越極權 同 美國會越好 呢個關係 我就真係睇唔透
咁係未可以對應落中國身上？

好似好耐冇十八區所以一定支持

贊成
用撚返佢果啲咩射少左催淚彈、拘捕人數少左去support

你解答到交通、狗亂放tg、大圍捕、狗一定俾你申請不反同唔會出黎搞事（好似616咁）咪跟你出去囉

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

贊成

係twitter， 見到唔少親trump既美國政客/媒體人，都對中美deal新聞冷處理

大遊行前題係大家冇玩具

仲有要預左行東西紅隧

當政府on9

和理非大遊行係好
開花留番18區

推，呢個表好清楚

政府有幾難，你估佢真係當過你香港人係人？

佢地慣左當你地係佢下屬，奴隸。 你up 佢當你廢up。

但佢地唔知外邊既科技，個世界已經變左，人民要嘅野都已經變左。

我覺得無所謂喎
不過勇武唔駛守
和理非流動mass
勇武見機行事 用black bloc做掩護

仲有帶風向屌文宣屌搞手

比建議唔係問題，但對手足語氣唔該和善d

記唔記得612 無不反都照出啊火呢 比團火黎 火啊仆街連登仔

3點見

反緊急法
反禁蒙面法

五大訴求 缺一不可

唔好變六大訴求
外國跟唔到，自己人造成混亂

五大訴求還五大訴求，要同反緊急法/禁蒙面法分開講

[警世]今日遊行遠離 黑警遊樂會 範圍

侵侵講野邊洗信, 佢今日講完習習係佢朋友, 聽日就加佢關稅啦
你睇左咁耐侵侵都未發現咩 ?

係, 曲叫你地多啲出黎, 同埋啲文宣要外國啲
咁佢先有理由講多啲同埋幫手搞大陸

復香港 時代革命
推

根本就係要乜都做
有咩做左係會死？重點係點做

問題係大遊行好易比狗大圍捕 尤其係港島區

港島最適合聚和理非 （港島遊行人數總比其他區多）

勇武可以去其他區開花

最重要是 黨鐵 成日停止運作
D人去唔到港島